有無人都鐘意back number?

如題
我係睇完朝五晚九先識佢地
之後就覺得好正

唔知係咪因為第一首聽嘅關係
始終都係覺得クリスマスソング最正

我係因為陪ex睇嗰套日劇
成日聽呢首歌先識呢隊band
Btw 真係幾好聽嘅

旮

最鍾意聽西藤公園

ハッピーエンド 都好正

Happy end